覺唔覺得雪姨好似Michael Jackson ?

點解啲人會話佢靚

不知幾靚女

用屎眼睇

唔係似郭政鴻咩

有冇人J開佢？

我

一開口真係搞唔掂...... 點解佢箍完牙都搞成咁？

棚牙係齊既 MJ都係

佢越整越勁條條片都唔同樣

有錢就得啦

一撚樣

想俾佢包

假牙
烤瓷牙

勁多鬼佬做完都後悔叫人唔好做

d 人話佢似郭政鴻

佢塊面上半part唔識郁 勁恐怖

上半part 可以點郁

帶口罩好靚

大家好！我係雪姨~

邊撚個雪姨
有冇圖

咪米雪囉

個咀

屌 有聲

啱啱google咗 佢棚牙咩事

第一次睇，以為佢個嘴落左放大鏡filter....

如果大家都鍾意呢類真人實測影片
就要撳雪姨個啷啷～